秀茂坪老鼠橫行，多得領展唔少

前排秀茂坪街市爆出，老鼠早餐食豬肉放題。
最近一個月有次落雨，我見到有老鼠爬渠跳入屋企出面既露台。嚇到我個心離一離。
坦白講住左秀茂坪十幾年都未見過咁既情況，我屋企係中高層都有老鼠企圖入屋，何況底層。咁既情況今個月已經出現兩次，於是我打去房處既辦事處。
原來，已經有低層打去投訴，辦事處主任解釋因為平台有棵樹。啲老鼠爬樹再上平台再通上高層。
一日棵樹唔截枝，一日都要飽受老鼠入屋既痛苦😖
今次真係多得領展唔少，領展翻新街市。但是好死唔死死人領展通渠通得唔好搞到啲老鼠橫行成個秀茂坪。

I don’t know
But they are 公屋
=poor

唔明點解班呀叔呀伯可以若無其事咁係個公園度食煙飲酒

😩😩😩😩😩

成班廢老